民主黨退黨潮單野冇人講？

民主黨退黨件事鬼到
有冇人知究竟係區政聯盟想發大立人走
定係真係比民主黨打壓同埋想搞好個區？

好似好少人講退黨單野

同埋有d人屌大文豪出黎做show
唔理係咪吸選票啦
佢都有比狗撞同拖住d狗

團結

柯乜乜班人我真係了解唔多
之前都冇乜出過黎咁？
榮仔都叫聽過但唔係好了解

推

咁快沉

source?
邊個退咗？

定自由黨呀

因為見有post講將軍澳反紅媒係呃人
睇翻個遊行係區政聯盟搞心諗咩黎

睇翻原來有班人喺民主黨分左個區政聯盟出來

對區政聯盟冇好感 七一遊行果日佢派果張海報前面寫住"林鄭下台" 後面點知係佢個黨全家福 叫我點撐佢地啊 而家拉票定抗爭先

香港01搵到呢篇

今次區選肯定牛鬼蛇神出晒黎，
聽其言觀其行，
加上隨時有一堆人被DQ，
選民可以做既只有揀less evil，
同埋真係聽大台指揮。